我今日同細妹係廁所扑.....................

傻瓜

又抄post

抄咩post
有邊個post係咁 貼出黎睇下

冇人識玩？

依個叫做post?
連登真係好多小朋友

啱呀

新會然

邊有人會係廁所玩扑傻瓜啊 恥笑開始

好好笑呀 屌你老母

柒。。。。。。。輪六發

咁你真係抄到足一足嘛……少少野都唔改

我懷疑樓主係個ON9仔, 搵人CALL青山收佢入院先啦

好好笑啊
屌你老母新會然

Show Blocked User - 派膠子😉

你細妹就係個傻瓜

原來依加回帶恥笑post都可以比人話係抄post
重要成個連登無人識玩

( Show Blocked User - 派膠子😉 )

見到哩啲on9 po就炆
block鳩曬哩類低質user

樓豬串玩句子GAME